# Final Project

# Kelompok 3

Anggota Kelompok :
1. Prayoga Erlangga Putra (prayogaerlangga75@gmail.com)
Tugas Pengerjaan : Migration, Crud Berita, middleware, Library, ERD, Authentication
2. Salza Izzah Faridah 
(salzaizzah@gmail.com)
Tugas Pengerjaan : Blade Tamplate, Crud Kategori, ERD, Libarary, Komentar
3. Ubaydillah Loansyah
(kozakitwo@gmail.com)
Tugas Pengerjaan : Route, Crud profile, ORM, Library, ERD, Komentar



Tema Project : Portal Berita

ERD 
<html>
<img src="public\image\erdfix.png">
</html>




Link Video :
